[嘻嘻...八強見啦曼聯] 利物浦 對 屈福特 3

打錯，曼城先啱

ok

好波

樓主好波

貢快手

按捺不住了

屌你 公平d用返歐聯十六狼先啦

留名

好驚8強抽中慢連

樓主好搶口

獌狗

原來熱狗句you'll never watch alone係咁解

一家人

班爆閘狗死哂

利身浦

落撚哂水底

樓主

係鏝區見到Messi.Lingard呢隻狗仔
佢幾時先肯返狗竇呢 好想入去打狗

好喜歡...霍金

綠茶留名

動作優雅

屌 仲諗住曼狗食硬冇睇
知佢輸波真係sick leave都要睇

屌你果晚成堆狗走晒入黎爆閘爆到乜都傾唔到都講到冇爆過
我地慢連又俾人迫害

睇住獌狗post好撚心涼

幫手打狗啦，我地鏝迷比陳同佳搞到好唔得閒

入到去笑死我 大混戰

杰寧條傻閪冇開團
49000即仆街

杰寧親自黎，比賓耶達屌左兩輪先咁猛

車今晚出到線仲好睇 獌狗竇隨時淪陷
獌聯上上籤都出局 依家真係冇野冇可能

等韋利安救世

我都好想軌KO疤, 一來好憎隊疤, 二來雙線比賽, 對佢地爭前4點都有影響

崩牙狗

傾好似傷兩個月 希望熱狗可以食左屎咁長輸

a09!!!

嘻嘻

希望歐聯8強第一個post開 利物浦對曼聯
好似1:6咁

唔好俾佢停

竟然入嚟

Hi

19000一定要笑

Topic

抵呀曼聯 我屌你老母！

樓豬搶口

估唔到今年都係西甲贏英超
5隊16強都冇用

神隱

Cosb

普天同慶

點都估唔到熱獌互含
雙雙做16狼

今晚疤出埋局就好笑

西甲>英超是常識，5弟都打到2哥出局

都幾難

要教訓下古天犬

史上最染人型蜈蚣

割咗啦
熱犬話係獌主動含佢地

請問一下，熱犬同獌狗係咪要打歐霸
如果係就同雲爺爺三隊互々的含，隨時仲有車狗

好擔心綿奴撐唔撐得住依最後13場波
8場聯賽+5場歐聯

5場歐聯

綿龍歐超盃出到？

師兄係真心定點

靚抽

我真係唔知架

d阿狗仲癲過我地

入左16強無歐霸打

獌狗竇笑到我執腸

阿因為山狗，車因為摩狗，曼勢同利唔洗講
得番熱同佢地互含

估唔到反曼阿仲多過利

咁就橙啦
諗著睇下
熱獌妓軌
互含食jj

反獌嘅都係利嚟

好撚痴線 如果阿歐霸16強出局，我諗仲癲，會調番轉

阿依排忍左咁耐
有傻鳩曼比佢砌 佢唔砌到盡咩

好難啦
雲爺爺拎住2球作客入球

笑撚死 失哂控

你又唔係唔知阿既後防自爆既頻率同利有得比

做乜班阿咁搶口 入晒去爆閘

利post有冇試過咁熱鬧

對第2隊或者爆得好勁
但對呢隊頹頹地嘅乞衣米蘭就 ......

屌你仲爆緊，變咗公海post

個波台外交官貼埋熱狗置頂d野

唔知點解 好鍾意名宿+熱血領隊帶既波
好想撚撚可以幫米蘭重振聲威

On9子個陣

善惡到頭終有報
係估唔到今次真係咁快有報應

夢見渣土重掌痢記，即係嚇醒

鬼叫自己連手球隊都過唔到咩
摩二季
主場喎

不敗名帥

好喜歡格劍

姐係咁 利狗爆你都算
爆你果隊居然係阿 班死曼狗好好諗下到底係咩問題

低死皇者比人爆到7彩

班友有理無理抽左先
明明淨係贏左場無乜決定性影響嘅英超

Gay

變左聯合國添

不嬲曼一柒就被聯合軍討伐架啦

過去貼下圖先

獌post好熱鬧 突然多左好多fans

全盛時期嘅曼定疤黑人憎d？

喺慢連po見到波台又一次團結巧感動

爆到佢唔敢再開post

膠鷹

依個真係不分高下
之前北京電視機+哥狗個期都係痴撚線

梗係獌啦
疤衰到盡咪又係插水 黑哨
個邊收撚左幾多人山啊

疤好似冇獌咁無恥

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

死返出去啦

得果2個盃仔都好意思入黎

爽呀 見佢地比人爆到野都講唔到 心都爽唒

果期係變地球聯合軍支持+2gc

幾日沒上連登
見到獌收左皮諗著moon下post笑下
到底發生左乜事

全部都係阿狗黎既？

聯合國

變左聯合國po

國唔國慢po俾聯合國佔領之後高質咗好多

等講故台入埋去

爻吾刂

做咩有隻傻閪熱狗仔入左黎
冇人想知你間閪球會既野

似假熱想搶火救獌

真假都好,小學雞野,留返佢自己含啦

波台WW3
獌po俾人爆閘爆到呢

我退場過去爆閂先

屌你老尾 啲榮耀得一個係2000 年之後，仲要係十年前
我係你就唔貼算啦

好染

都唔明點解搞我利唔搞阿

佢都唔想架
#respect

爆到氣都透唔到，唯有過黎坐下

陣間搵人 開定 皇者po ［8強見］

條獌輸波瘋左呀,周圍貼

原來獌犬黎 笑4

好彩無爆 寧得罪小人 莫得罪阿狗

獌狗個po

爆到手軟

好撚熱鬧

ching們好波

抵啦平時又唔管好自己d畜牧
爆撚到佢post 都唔敢開就岩嫁啦

傻西想spin落熱狗到呀

嗱，認住最多係咩迷爆你地閘呀

如果有pm功能
一定炸9上次果兩條爆閘狗

獌狗明明潛晒水,忽然咁多人返離討論場波,好感動,daddy 有救喇

阿post 都有條濕鳩仔洗版

話知你係出面開過百個po抽水
cheap撚到入利po爆閂就抵獌有今日啦

屌你老母

愛軒力ching唔好貼金剛棒啦
一黎燒哂我啲data
二黎怕你俾連狗bam

好 最衰無佢哋tg谷

爆閘狗話爆閘狗死全家

之前入過
不過俾人踢走咗

如果tg都爆埋就笑死

成日話文尼毒，原來簡迪都唔弱

車路士本來宣佈Kante會出席賽前記者會，但Kante見到記者室內太多人而覺得緊張。記者嘗試說服佢留低，但Kante選擇繼續練波，最後由Willian出席賽前記者會。

個陣都好無恥 怎樣才算贏巴塞 +演藝學院+J個黑返黎嘅6冠

癡線

力架

自卑感

屌獌個po又皇馬又多仔又阿狗又有女睇
好精彩

交屁個種毒係想搏表現搏出位個種小丑型毒撚

佐助型毒撚

我連登教左唔會自動dl圖，一來防止中伏，2黎唔會燒date

屌你燒data燒到仆街

公司data

好彩用緊wifi
唔係月中都未到已經用哂data

今日仲要係兀day
又係愛恩斯坦生日

曼狗

有無人接力

但爆閘爆到唔係串佢地，係post d無聊野有d低質

公海又有個空難post
咁多野唔笑笑空難

靠阿軌鏝聯軍頂住先

打狗唔洗理高唔高質 撚到佢唔上水就ok

好好笑 地球聯合軍

獌狗d topic真係好撚正
親親daddy之後摩狗陷家產
獌狗早兩日爆閘爆得咁過癮而家又話爆閘狗死全家

咁想自己全家死既

出場踢波面對住幾萬人望住你反而冇野

見到獌po屌爆閘狗真心笑撚咗
平時自己爆得咁爽
真係他朝君體也相同

明明熱狗含獌含到雪雪聲 都有條獌狗爆閘想spin落熱狗到屈熱狗
乜你咁樣對自己個契弟架

認賊作父再要佢陷家剷

啲狗無人性架

屌 真係笑撚到仆街 雖然我覺得爆閘狗行為好仆街
不過將獌狗個post 當公海用真係好撚好笑呀

去狗竇爆閘
有d乜野要注意？

本來諗住禍不及家人 點會獌弱智到咁

開無雙mode 就得

笑死 爆閘爆到幫人開埋新po

宜家有2個post

一個人格打曼聯
一個人格打曼城

笑到停唔到

呢下正

慘到要做流浪狗啊？

Adam Lallana appeared to miss Liverpool training as the Reds prepared for Saturday's visit from Watford at Melwood on Tuesday. (@LivEchoLFC)

爆閘狗

上次咪有條爆閘獌狗開利post

真係好仆街

拉子會唔會利生涯收皮
今季踢得咁少好似冇見過佢咁

公海會唔會成版都係皇者新po

唔擅長講野
職業踢波就習慣晒啦

Happy 28th birthday to Joe Allen!

Named in the Euro 2016 Team of the Tournament, alongside the likes of:

🇩🇪 Toni Kroos
🇵🇹 Cristiano Ronaldo
🇫🇷 Antoine Griezmann

Where he belongs. 🐉

ON THIS DAY: In 2017, Leicester beat Sevilla 2-0 to progress to the Champions League quarter-finals.

⚽️ Morgan
⚽️ Albrighton

明佢感受 毒撚唔鍾意講野出風頭 專心踢my波算

hi aggeroad

點解今次會搞到八國聯軍

星期六獌咪又有開利po

上面隻傻撚熱過主啦 咁少盃都貼 衝出黎柒
今日抽你地大佬獌連呀 駛唔駛咁搏以身擋箭呀

好多個post

成版都係

宜家更加到3個

平時又唔睇住自己啲狗仔爆人閘 今次一柒埋仆街囉

公海好多紅白黑波

好正

Hi清 槍口對外

笑到仆街 公海

神topic

7個now

7個點夠傾

鏝 psg 皇 轟
估唔到連利記你都有份

遍地開花

人無恥有乜無份

魔性

死利狗好撚串

全部都係唔同隊既頭版

曼狗真係好慘

我地都係時候分家了

班"小妹"快啲入去貼gay佬圖啦

笑撚死
早幾日爆我地閘爆得咁開心
而家比人爆到Po都無埋

奧雲在歐聯十六強抽籤後在BT Sports評論曼聯對西維爾：「我認為戰術上摩連奴知道如何晉級。我認為這是好簽。我確信西維爾實力上只是幾年前的一半。」

「利物浦分組賽兩場都主導戰局但沒法贏出，但我仍相信這是很好的簽。我認為摩連奴甚至不需要發揮盡全力已經可以晉級。我預期曼聯晉級。」

英文：‘I think tactically he [Jose Mourinho] is one to know how to get through. I think this is a really good draw, I’m convinced Sevilla are half the team they were a few years ago.

Liverpool dominated both ties [in this season’s group phase] but somehow didn’t win. It’ a great draw. ‘I don’t think Mourinho will even have to be on top of his game to get through. I expect them [Manchester United] to go through.’

明叔繼續燈啦

論識波名叔真係差加利仔/加歷查幾班，死去講馬啦

上上簽

馬先係正職

曼狗人人都憎 😌

撚杰寧先係正職

我覺得佢哋如果唔係星期六爆到咁仆街
今次都冇咁多人入去

但係今次阿迷先係主戰力

屌佢哋老味
成班仆街成日入嚟爆我哋閘㗎啦
講到自己好撚無辜咁
輸波唔爆佢哋唔同復活節先爆

一人一個PO 自己傾

hello 阿迷手足

Carra suspended by Sky until the end of the season

力查

垃圾獌狗笑撚死我 三分攞去洗

Hi包皮

唔洗睇Mnf了

忍多幾日咪幾好囉

好傷心 不如叫下春

痢手足會幫力查報仇
8強抽獌親自報仇

我歐聯就寧願中皇巴拜啦
起碼唔洗輸比隊西甲五哥比人抽足一日

一日

起碼抽足一星期啦

Po名正阿

邊個咁嬲豬逐個回覆負皮

好有恆心

繼續mon喇

條友好陰公
我見阿post都係咁
要負皮兩個POST

唔知要用佢幾多時間

阿狗又有抽咩？
邊到有po睇 返工食唔到花生

瘋狂負評我啦

因為太多獌狗post,唔識路返屋企,小學生潛緊水又無野做,又唔敢上水出聲,咪周圍負皮囉

[url][爆閘狗死全家吧🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [296] - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

玩到1001

真係冇諗過波台有咁多隱性利狗去爆我獌閘

慘要偷偷地負皮

唔敢上水就留負皮,做獌狗做到笠撚晒水

條友痴撚線
曼城post 35頁都俾佢負評曬

大佬，你仲差
車po 同 做你大佬既熱po

阿狗其實最多不過其實全世界除左獌都憎獌
因為唔識波扮識波9成都係鐘意獌蝗疤 而當中最ON9 就係獌

正皮

搞到我成日未聽過兔妹叫春

依家曼狗都係入我地數
話下次仆街爆返我地閘

咁八強見

希望8強撞到佢 有機會俾佢爆多次我地閘

反獌=利
爆閘獌=假獌是常識吧？

反獌=利是常識吧

熱狗唔憎獌

大家都係足總契仔 但今朝隻獌狗用熱狗黎搶火 傑斯精神 魔性十足

又割蓆

大家都幻想係對方契哥嘛

負皮條友=真猁

估唔到獌狗仔威左兩日咁快風水輪流轉

星期日到我哋俾人爆閘洗板了

傳kane5月先復出

9點u19歐聯對鏝

salah可以做神射

reddit有個侯城迷入咗利區吹奏harry wilson
依家wilson暫時三場3g2a
whoscored全隊最高分

Hull fan here, just wanted to say

Thanks for Harry Wilson.

Not gonna lie I feel we’ve gotten the shit end of the stick with the Andy Robertson and Kevin Stewart deal but this Wilson kid is making up for it. A real talent.

Makes driving runs forward always looking for a pass and to get in behind the defence

Its been a shit season for us but Harry has come at just the right time and has really made a difference

木燒

燈

其實可以留佢係個邊浸多陣
或者借去其他甲組聯賽
等2-3年收返

自己用好過啦
你望下個bench
佢啱打嘅位利基本上係冇後備可言

睇wilson

俾聯合軍爆閘又入利數
獌真係當利係遮醜布嚟

仲等2-3年 今年都20 啦
收返多個後備打翼仲好

想搵條死痢狗盧卡古愛助攻
知唔知佢死撚咗去邊？
報個墳頭地埗嚟聽下好冇？

SPORF @Sporf
FACT: Alexis Sanchez lost the ball 42 times vs Sevilla. The most for an individual player in the @ChampionsLeague this season.

放BENCH進步得慢

佢去咗歐聯八強等你
不過你應該見唔到佢了

呢條link先啱

Nice topic

原來之前簡爺球倒掛係對屈福特
啲時間過得真係快

係佢地心目中 利係曼既契弟
比人出完氣 咪搵個覺得低賤過佢既人發洩囉

上季嘅事

獌狗真係肉撚酸 二回合俾人射左46腳

係利讀書 撐利好有feel

wilson 真係出親都有貨交

有隻賤種獌定熱入黎個個post都負皮 ？

agger
暫時未夠班
個人認為

個邊玩狗咬狗骨

負皮狗,回家清算喇

最好借到德甲法甲

【歐聯八強，九點開波】

U19 歐聯，作客曼城，一場過！

直播：

有冇木燒

前晚發夢見到八強抽中羅馬
尋晚羅馬就出左線

有

有，10號打正前，
佢同9號仔L.Millar 暫時幾搶鏡

jones 都好扭得

英倫人就咪出國啦，寧願留翻U23同一隊杯仔用

曼城右翼好撚勁

樓豬好波

一陣咪好似SUSO咁囉

最好情況係借去其他英超球會或者英冠

Jones goal!

GOALLLLLLLLLLLLLL

咁多人睇

幾好j

Brewster is now set to join the first team when they begin their pre-season schedule ahead of the 2018-19 campaign, ahead of being integrated into matchday squads. It is anticipated he will be fit to train again by July. (Chris Bascombe)

woodburn

1:1
計木燒OG?

咁樣失

個人墻都set 得唔好 好易已經射入中間

青年軍無高人牆
真係唔好俾死球機會人地

Jones咁冷靜

Curtis jones真係好撚有潛質 基本功好到 扭幾野野唔急 等個黑鬼位置好d 一野質入去

希望過幾年可以係一隊見到佢

利記年年都有一兩個好似好有潛質既後生仔

呢代青訓技術好過上兩代好多
諗返spearing, rossiter呢啲真係得啖笑 個撚個都話新謝拉特

Harry wilson 我1 2 季開始已經留意覺得好野黎

廢中好大細超 對佢同woodburn 2個威爾斯新星待遇差咁遠

佢協防係咪好差？ings大傷都有機會，佢咁好波都無

好老實講 天真真係利撚先j 軟件硬件都冇

睇咁多次woodburn 一隊加青年隊 見佢波底係幾好 但表現都唔算特別標青
相反wilson係撚咁入波都冇機會

而家雙翼齊飛佢地仲難上位

所以250嗰陣真係好好彩
遲多幾年出世應該都未必有得踢

woodburn 到依家都未定到應該打咩位

12/13未買古同史獨之前 前面正選係sterling suarez suso 連shelvey都踢過前鋒

好似想練佢做攻中🤔

如果你講英超
一定係有速度，爆得下 的人易上位......

木燒呢種真係唔覺得佢上到位....

身體質素真係太差
有技術都應該輸哂力量護唔到波

但係u 隊佢打正前

keeper

嗰季唐0應該排得前過suso

係喎唔記得咗佢

雖然在今輪法甲，巴黎聖日耳門順利以5：0擊敗梅斯，但考慮到他們在上星期的歐聯16強次回合裡，再度敗給西甲的皇家馬德里，繼而失去晉級8強的資格，讓關於巴黎銳意換血的傳聞，變得不絕於耳。

對此，法國《巴黎人報》指出，或有8名的PSG球員可能於季後遭棄，其中包括卡雲尼、華拉堤等「Big Name」。若此事成真，來季的聖日耳門豈不是會人面全非？一場規模如此巨大的人腳變換，又是否該隊最需要的東西呢？

Veratti Rabiot

左閘無氣

關利撚事

買你個巴特蘭

又去降班隊執人了

Ndidi Lemina之流

成場俾人撚

簽Lemina應該都會打j

呢兩個肯買又唔錯呀
起碼係防中先啦
一陣又執個四不像老母返嚟真係喊三聲

對面7號太勁

高普鍾意四不像 (全能)

買左keita fsg仲肯唔肯買中場

望下自己個名

賣古換vvd keita
要再要中場？賣水貨囉

呢個真 軒神老母簡三個都係中場萬能插

d 死球柒撚到
無下做到威脅

換走woodburn

係囉，唔留低個隊長射12碼，如果90分鐘內打和

一陣打和即射十二碼都換佢

八強見啦獌聯

入嚟嗰個成個非洲難民咁

woodburn好唔勤力 淨係企喺中間等波

準備睇12M

考察下個龍門先，成日上一隊跟操

跟屌米學野

jones無助跑架wo

diu 唔入

鏝個龍3球都捉到路

jones射得咁求其呀

曼城青訓水平係好D啦

4球

phil foden

完

曼城3:2利物浦

鏝個龍勁到

踢得咁好都和

臨尾角球唔入冇計

Liverpool plot summer move for Timo Werner and a raid on RB Leipzig again more following Naby Keita transfer. (@MailSport)

呢個真係要重點訓育，勁過Woodburn/Wilson

Hoball

有黑人爆發力已經好好多

呢個po百幾個正皮

大把其他球迷入嚟正皮

獌熱除外

應該係樓主太好波

ojo衣家咩環境[sosad？]

買鬼到咩

人地世盃一炮而紅去皇馬

已經18歲..下年應該要同成年人踢下

但係仲有個solanke都無咩機會踢..

養唔到咁多小朋友, WILSON, WOODBURN, BREWSTER, SLK最尾有兩個成功都唔錯了

季初唔錯，之後傷左一段時間，近派出得有正選。但ojo你預係賣，收番一千萬

Dllm
一晚無上獌po比人爆哂閘

Kent熱身賽踢得唔差都無得跟 更何況wilson

支持車踢疤狗出局

Cosb一向好波
為咗香港足球甘願認做狗
見到都覺得心酸

台長你夜觀星象？

爆二百正評cls

二百幾隻利狗 一定係

被爆完閘
而家最聯個post為左messilingard爆閘格緊劍

加埋熱狗

今晚有2場睇

班柒頭唔係平時周圍撩是鬥非都唔會比人咁爆閘啦

早幾日仲串柒柒咁
今日變哂死狗

吃力不討好

點會

高汁會員出高汁post名
平時嗰啲

訓左冇睇，曼聯炒左西維爾幾多球?

希望歐聯八強又黎多場雙紅會

會然David _de _ea 去咗邊

路過
正皮比topic

棒打落水狗是必須的

住烏正選

Hi ching

唔好打自己

今晚邊隊出局
出面都實暴動過

食花生

有冇LIN 食下花生

我轟點爆一定冇曼咁爆
反正轟都預輸既

你今晚睇好邊隊
睇你點答就代表你係點樣既人

比錫達斯

屌你叫我點撚答牙

大勝吧！巴記

反車既我唔想巴塞贏

好喜歡他

巴塞贏面大好多

呢個當然啦
睇埋呢場先訓

北京電視機乞人憎啲

貢撚得閒

1:0

88

訓得

係咪訓得

美欺痴撚線

三分鐘定勝負

ddg依球救硬啦

美斯

係卡膠應該會比人屌撚死了

捱夜睇大戰2分鐘你同我講而家瞓得？

咁樣穿大細

關咩事
個龍廢姐

瞓得

入左1球就訓得?仲有好大變數架喎

好好睇喎場波
都開左喎差在睇埋啦

車想破釜沈舟姐

依家攻擊唔錯既

世三真係兩班波

冇的

魔西幫下拖教訓狜啦

係魯營要cup不敗既巴塞兩球

車 岩岩果段其實攻得唔錯

嚇撚到25仔後備都冇

入一球都得架姐

不過0:0都收皮
依家輸定先搏老命都好既

金章安好撚fit

正前用豬sir 真係唔同哂

世三好勁今場應該幾好睇

上場早d換豬sir唔洗俾人追和啦

今次真係訓得

真水貨入波

安越勁越好 代表轟會越黎越廢

法比對親巴塞都報恩

都話冇變數

法比義犬報恩記

頭先都係要入2球先贏到
依家都係
仲有機會既

再撚見

力架有用過古

軌地震未,玩多兩場政治迫干地走就收工啦

前四爭撚死
235弟都出晒局

車仔d防守真係笑話
兩回合三球都係派膠

法比間諜?

歐聯16強入五隊英超隊，8強得番兩隊

20分鐘就漰左

今場簡迪唔釘美欺就出事

曼狗真係好撚無恥
死都要拉埋車黎講

法比義犬

法比會唔會太明顯

好彩屌kane傷左

車條後防穿哂窿

屌你老尾
法比真係259黎

睇緊車對巴
巴塞班人hea撚到

25狗

Lead住兩粒點踢都得

但都無理由是但傳呀

是但傳都屌撚打垃圾車

下輪就到垃圾利

比人用完即棄都仲要做259

青訓飲水思源牙

銀河唯一 瘋狂批爭

班演技派又出黎圍球證

259

又圍球證痴撚線

嘩屌 運都冇埋

阿朗素-dd

兩場三中柱
車仔應該...

車踢得唔差
只係對面美斯太屈機，一野Ko你

不如話係卡吐自己柒

2018年北京電視機

疤又黑

好撚賤

3:0

怪唔知屌米話要爭國家隊正選 原來個對手咁既料子

兩球坑渠

垃圾龍
笑4

但屌米都係爭唔贏

夾埋對腳係咪咁撚難

係美欺太撚勁

一球就話姐 兩球都係咁

屌米有機

老江湖

合埋對腳點封遠柱

轟輸個美斯

世一 >>>>>>>>>>>>>> 世三

熱狗入波是靠黑哨的

車出局起碼比人技擊 值得尊重

獌狗就唔同主場對西維爾都要希望偷雞先羸 最尾出埋局7到

利 8強之後每一場我都當bonus

唔好輸咁染就夠

車仔兩回合中左4定5次楣同柱
可以有幾黑

講，邊個係比利時一號門將

黑還黑但車仔後防輪流爆炸仲慘過利

皇巴拜祖鏝閪羅
大家想對咩

蛆同羅 千奇唔好鏝同閪

預測8強：
利手
皇巴
拜祖
鏝羅

廢中話佢成日中德甲
我估拜

希望對鍠疤拜鏝

燈一燈先

實比人456

8強好難打
可唔可以打羅馬or西維爾
有得試下都好

今年8強真係隊隊硬野
以往總有一兩隊係黎自細國家
今年4大聯賽包哂8個位
皇祖拜巴鏝 抽邊隊都死
仲有我利黑星西波

對羅馬算啦好嗎

沙拿回家 要報恩

8強除左拜羅 我諗唔到利夠踢邊隊

頭寒唔踢啦

又話5隊16強英超復興乜乜乜
咪又係得2隊8強

點解會覺得夠拜仁打

想睇利對皇

皇巴拜祖鏝 爭標組 閪羅利 陪跑組

睇多兩場無啦 珍惜！

拜仁叫做打強隊針對性踢法比較少..真心唔知冇睇德甲...
但係佢地球員同成隊波唔係最高峰個陣係真..

古圖斯輸近柱波
如果係...就唔會...啦

原來今季又係拜超 帶成20分 算啦都係改口算...拜仁都好難打

打埋最後2場好波算 輸都冇所謂了 唔好咁難睇就OK了

如果抽到對手球隊，咁啱啫哩仔又傷咗
高普焗出屌摩仔

踢多兩場 賺多幾個M
FSG又可以買遊艇 用剩嘅錢可以買球員

諗下好啦 都係比班高層去到扮簽人 之後叫雞咋

諗多左啦

咪撚扮利狗 ok?

對皇應該輸得仲甘

有得睇好睇 對邊隊結果都一樣

抽撚到先算
睇死都係皇疤

又要比機會人cap圖binc

we player servilla they played porto

幾十歲人仲ff

抽中鍠疤拜輸得好好睇睇收工算

牌面上對羅馬同手球隊弱過利

爭標組 皇巴拜鏝
陪跑組 祖西羅
塞數組 利

跟據收視/收入，八強分兩日踢
應該一場戲碼一場唔戲碼
如果羅馬對左西波，應該剩番場場戲碼
有預感羅馬 同 西波分開左，求其抽兩隊踢
然後其他4隊係戲碼
就好似垃圾利打波圖，皇打鈀咁
一場戲碼 一場西波

希望垃圾利好似上次咁抽波圖

又有啲生面口入黎口出狂言引mon po狗cap

On9=假利

cos

唔覺真係唔覺, 講左就好似有d生面口

對皇馬就正

原來條友獌轟阿鍠po都有入去喺度"我地xxx"咁去9up
扮乜撚野利撚呀

條袁彌明好撚煩膠，block撚柒左

之前去阿po睇股票果陣認得呢個名
啱啱入去confirm下見到阿迷都屌緊佢搞事

要有幾得閒先入咁多個po 9up

cap圖癲佬

對皇馬疤狗=佢地睇辦時間
對拜對祖鏝=比人守死,再456
對手球= 被格食格
得番對羅馬仲有得打

唔明點解高daddy仲要出l6

A Liverpool fan rings the Man United ticket office

嘻嘻

對龍門=艾利臣上位 再係賽後採訪話無聽過自己會去利

多左好多

//Liverpool? You must be kidding //

有vvd傍住真係好左好多既

vvd同羅白 個左邊是ok
taa同老虎 個右邊

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛
😢

毒梟幾撚時出番黎

對屈可以出

但高賊都係要出TAA

今屆八強嘅隊都幾勁
得利物浦一隊魚腩

但「利記海鮮」呢個金漆招牌唔係流嘅
對d硬野可能......

幾點抽?

聽晚7點

烏克蘭軍刀抽
今次大鑊鳥

屌奶星尋晚米奴列都勁撚過高圖

契仔

賣佢,個bench 又廢咗(De Vrij 都買唔到)得番老咗嘅卡叔同仲要交學費嘅高美欺,

唔賣, 呢條撚樣唔知幾時爆炸, 仲要一朝得志語無倫次

屌你老味

分組賽咪好似係佢抽?

今季餘下比賽咁出ok
卡
佳馬范啫
軒陳米/啦
沙明文

對邊隊都無所謂啦，我想睇場好波咋，好似獌D功利足球又悶又唔係一定贏到D垃圾波，我為咩睇足球

話緊你呀獌狗

如果係曼城，拜仁 呢種上老母可能ok

佢條友今能踢得最好是季節踢阿狗
第2是打曼城果場

對波圖都冇出 難啲

On the Champions League QF draw. Andriy Shevchenko will help to conduct the draw. The first legs will be on Tuesday 3 and Wednesday 4 April, with the returns on 10 and 11 April.

佢由曼城上場到而家相隔幾多場

條友儲氣都要用番15場以上

性感足球

佢仲記住杜迪克救撚左佢球12碼

條友假膠黎
咪回佢喇

老母缺點係放波慢，起步慢
但條友cool波好，埋門就一時時
但佢打防中，確係有幾場打得唔錯
我地利嘅球員有好多都海鮮係事實

老母咁撚勁留唔到佢了

皇馬出手吧

老母係大賽球員
8強主場應該要出佢

Agger

隱形戰機

老母就算鳩數喇 啲決定慢撚過慢聯

輸緊唔出得 對弱隊唔出得 作客對強隊唔出得 幾時先出得

條三白眼 好恐怖

頭寒唔出了

贏緊都唔見佢落場踩草

冇tackle冇身位嘅防中都唔錯 咩人都打得防中了

賣

所以神軒都可以打防中

神軒起碼拍埋去嗰嘢timing好
老母係等人傳到腳先起步跑埋去

傷邊個位 老母就放邊個位
下一個大十字
高普當佢哥斯基奧斯咁用

我都有 gg

反軒is a phenomena

熱狗Kane好似傷一個月

曉士教修

自殺

等降班

買betrand 返黎做robertson後備is ok

希望護到級

上游斷流 下游都無水

賣老母俾修

利文拿應該都岩用

睇返星期六場波嘅球證精華都仲係成肚火
外國啲獌狗仲夠膽死話咩完封salah
點超技術都唔洗罰嘅話美欺都死啦

獌狗係柒但用空難黎講真係好無品

買後備翼

連狗真係on lun9
1000人邊夠block

相由心生

嗰場途中文尼同沙律可以時不時交換位置黎踢下效果可能好d，沙律嗰邊俾人mark死咗

似立立

Salah 唔係mark 死，只係冇空間俾佢，佢一掂波就兩三個圍佢
利仲要太依賴翼鋒，當兩個翼都封死，只可以交返去中場，但中場又幫唔到手，一直loop

好眼訓

尋晚訓左無睇

春眠不覺曉

未來數小時將有雷雨區接近香港，食飯帶把遮安全d
如果唔係就會淋到隻最聯咁

落雨就最好，今日啲空氣好似好差

好喜歡訓

好濕呀

隻腳痛到瞓唔到

切咗佢咪唔痛囉

唉

全情投入來愛你
而無論任何天氣

兔妹

😘

I know that feel brother cos I suffered shoulder pain b4

原來兩條友
仲以為人格分裂

兔兔早抖啦

兔妹向我表白喇

我都睇錯左

雷雨區會唔會變利後防呢

早抖 😊

下場無老虎,定d

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星 🙄

有J

知唔知幾時8強攪珠

Tmr 19:00

聽晚

希望對西波

台灣殺人條仔咁撚柒都食到大波mk妹
公平咩

大波嗎?無留意,只知有錢女

訓前講埋

條仔咁ge閪樣食到咁 正ge大波妹
比我就日扑夜扑 中出即飛 條7頭唔識食仲要殺埋

派㡌牙

大肚人妻先正牙

件案唔知會點處理👌

再講落去
今晚就過去搵你

懷疑個肚唔係佢嘅

可以頂佢個子宮

法醫好似話冇懷孕

生出離無頭髮

羅馬d 人踢得好hea 射波都冇力

一邊屌一邊迫條女叫住bb老豆個名

20歲 好想食後生女

樓上嗰啲今晚小心啲

曼城 VS 祖雲達斯
巴塞 VS 皇家馬德里
拜仁 VS 西維爾
利記 VS 羅馬

自己9估

咁兩邊都好平均

利要用黎保送其他隊 點會中羅馬

Impossible is nothing

利已經係八強中嘅魚腩

有怪莫怪

要搵搵上面個堆好啦

照片中，正在養傷的尼馬坐在輪椅上，做出與人交談狀，並配上文字，「你必須擁有積極的心態，在任何處境中都展現最好的自己——斯蒂芬-霍金。」這是霍金的名言。

今季嘅老母真係護級料

聽晚一見到西維爾對羅馬就可以熄機

幼稚園Miss

On9仔

喺西人特別係強調大愛包容嘅法國玩啲咁嘅post
繼續養傷喇,養埋個腦呀

係邊隊利撚都係聽多兩場R聯歌唧

唔關我事掛

好想教訓巴菜
但事實一定係比美斯教訓

雨區好似自爆同散哂

今年已經回左塘

其實對親手球隊都係輸自己
唔好再出屌摩 軒達臣 老虎我諗ok嘅

最好就緊係對羅馬
應該55波甚至我地高半班啲啲

謀殺點都入唔到加啦

基本得呢隊叫做可以一戰

局部地區

皇都好,對攻睇下邊隊把握到

咁抽法fsg唔知要課幾多錢比歐足總

主場1:3
作客1:4

抽完之後咪又係豬

老老實實 係八強之前 真係好需要毒梟即刻打得返

應該認唔到人以外嘅嘢

啲狗成日見到靈異野

痴線

sorry

Red Star Belgrade...

諗起之前某D人話
TAA -> 毒梟

講緊個樣

波圖

今年我地來破以個紀錄

04果年悶到抽筋
淨係記得AC - 拉科果兩場大逆轉

FC Steaua Bucureşti 仲有ATV 森林降班未返上黎

鬥出波就話啫

鬥take野

大粒墨咁樣衰
戴帽都應該照忍啦
成世人唔會再有機會食咁正既MK妹

ATV都拎過歐聯

青春肉體啊啊啊

一定好香

有佢做自己條女
都捨得監生扭斷頸係咪痴撚線

只要有我呢個年紀,就懂青春肉體既珍貴,我後生時都唔識珍惜後生大波 搞到依家真識對手

有錢 有樣 有身材 點解要咁對佢

如果佢唔係痴線
唯一可能就係收帽
不過人就已經走咗

d獌都痴線，話我地放人入去爆閘，我地可以點撚樣控制到d人唔爆閘呀

反獌=利
利唔放人邊有人反獌？

呢個好明顯係獌嘅正常智力水平

屌你老尾車路士

痴媽跟 明明當年阿狗都係主要競爭對手果時都係互咬啦
疤狗都同獌有牙齒印啦
仲有列斯聯既玫瑰打吡
我想講獌唔只一個仇家lo

唔賴你利狗，唔通賴自己友平時on99 周圍得罪人咩

用下腦都知香港撚有咁多利可以爆到佢地成個po都係 不過除左獌全世界球迷都係反獌
目測阿狗爆得最勁
利申:佢地個po 污煙脹氣入都廢撚事

點解國泰年年蝕錢都唔摺？

係d on9高層年年買d油價對沖都買撚錯
搞到要炒低層員工，但又加果炸管理層人工

正仆街

左袋出,右袋入

太古集團
雜種升仙都未到因航摺

跟本你有睇過佢條數，唔撚係d管理層買錯對沖，撚會蝕

比人爆晒post就潛水,尋日咁多人幫佢洗版,就知平時幾黑人憎啦

前6 唔係倫敦就曼市

得利市係細城市 吸星條件黎講真係好輸蝕

WTF, 好撚潮濕, 成個人好唔舒服

想抽濕但係屋企空間比較細小,擺唔落啲大同埋坐地啲抽濕機

求問利子們用果啲吸濕大笨象就咁擺枱面抽濕功效
定係買個迷你抽濕機好啲

迷你抽濕機啦
吸濕大笨象吸下衣櫃廚櫃就得啫

咁當年因為beatles利市都係世界知名

最佳方法都係買部細d嘅抽濕機

真係派帽
仲要派到有咗

好似唔係年年買錯，係一份長約唔知好似仲有幾年 所以起碼仲要蝕到份約完
冇錯如果唔係期油奶野就算近幾年因乜因物都好都仲係搵緊好多

上波台比人抽下水就乾哂啦

轟輸波同獌狗輸波待遇好撚大分別

真係有迷你抽濕機

台長

thx
我諗半L容量應該夠用

正常啦
一隊輸俾閪 一隊輸俾疤
班獌狗之前仲要講到自己出硬線咁
加埋本身教練球員球迷上上下下都乞人憎
唔笑佢笑邊個

今晚睇rachel 好似好好笑

曉士

轟冇爆閘先啦起碼

老鼠，不過爆爆下依家啲人慣撚左佢

唉 今朝先柒完

自爆既圖

老鼠爆閘都唔係留啲純挑釁嘅廢話啦

波圖揮手區🙋🏼‍♀️

阿仙奴邊年拎過？

利物浦拎英超個年

係有班小學雞係公海開埋D唔知咩挑釁POST搏屌啫
果班小學雞唔知邊度死出黎
攪到烏煙瘴氣

米蘭同鍠個range好闊

抽到 拜 疤 皇 同 祖 踢8強
就可以同出面講我地由淘汰賽對親都歐聯冠軍隊 光榮出局

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook:

日前，有外國網站引用 High Press News 的消息，指利物浦前鋒法明奴已與日用品品牌 P&G 簽訂贊助合約，推廣旗下的口腔護理品牌 Oral-B ，並有望成為全新牙膏系列 Oral-Bobby 的代言人。//

有待屬實,不過係oral B都搵啱代言人
仲要Oral-Bobby 咁有gimmick

笑到仆街

佢棚牙真係好白下

真係做左牙膏廣告代言人

佢排牙漂到勁白 痴線

我想要呢支牙膏

我成日飲奶茶檸茶搞到棚牙有茶漬, 希望有用

想買

含撚可以美白到牙齒

含黑撚係咪會相反

你幫文尼含下咪知

八強 得鏝城有把握贏

咁大想頭

成日黑面 不了

哥狗邊會咁易俾你再偷到雞

抽到羅馬我自含

冷气機

兩回合喎
英超兩場得失球
都輸左啦

ching無米？

Jorginho is reluctant to leave Napoli this summer - but his agent admits his future rests in the Italian club. (@LivEchoLFC)

Jorginho's representative, Joao Santos, has reiterated his client's desire to remain at San Paolo, with the belief he would keep Torreira out of the side. (Echo)

Santos: "I don't know what Napoli's plan is but Jorginho doesn't want to leave Sarri's team.”

Santos: “Jorginho still has another two years of his contract and he could even renew his deal with Napoli in months to come.”

有一場打少一個文尼

哥狗輸完一次一定識針對部署

古積玩fm玩利

現實上唔到契唯有game入面上

又慳幾十m
連埋艾利臣又唔洗買

fm用利即係炒咗廢中喎

最撚勁果隊喎

恭喜利迷子抽中羅馬

賣salah 買keita 轉會已完

又可以cap定圖鞭屍
人哋鍠疤拜都想避鏝
垃圾利竟然覺得自己有把握

Agger路

佢奶佢老婆個西

死熱狗大波連又扮利狗？

結果得返一隊英超

輸完一次+歐聯呢d大賽，人地肯定認真

上次聯賽帶甩咁多分，鏝城有段輸幾粒已經差唔多放棄，係後尾你自爆先有返啲鬥志追

金最

係wo
成日以為得4隊

四強就得番一隊

又諗緊如果五隊英超入哂四強 ?

鏝抽中咩

想睇鏝對疤
光頭佬終極證明自己

利對咩都出局冇乜所謂啦

對獌呀

啦啦啦又好似傷Q咗

呢個星期英超取消咗好多場

人地有8強

out 2wk

英超得番般茅同屈仔兩場要捱夜睇波
同埋最後兩場歐聯
4場要捱夜睇波 其餘時間都fit

下年唔使捱咁多夜波

下年打歐霸可以唔駛睇

Adam Lewis has been called up to the England U19 squad for the first time!🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Well done, Adam!

Ben Woodburn and Harry Wilson have both been named in Ryan Giggs' first Wales squad🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

Well done, lads!

Ward子冇份了

呢條人渣做左Wales領隊咩？

好耐啦

lalala又傷趁國際賽抖下

家門不幸矣
點撚樣服眾呀條老淫棍

神軒廣東話咁流利

軒

佢成日個咀up住好似真係講屌你老母

就係因為識屌人老母先做到隊長

佢睥鳩沙皮狗先上到下話

叫左佢咪成日講多過做,指左當做左,望住當踢左

點解仲未有one more two more.gif

到底神軒做緊乜

屌你老母肥賓真係好撚高汁

唔掂啦 下季先出

我以後唔反喇

古仔總未有正選?

屌

想睇眼神沙皮狗果張

大陸有習帝
利記有軒帝

‘Paul Pogba is a big problem…he’s like a schoolboy’: Roy Keane slams Manchester United star after shock Champions League loss to Sevilla
全部獌都係小學雞

幾時抽籤

咁快最後兩場

Tmr 1900

倒瀉水落手提電腦度

希望8強抽中獌狗

傻豬黎既

仲未抽夠

百看不厭

好喜歡軒

又可以換新

阿當

邊個唔服同我出來
填你個名同地址
今晚留係度加訓

訓了 較定鬧鐘睇爺爺入8強

R聯作容印Can子，神軒定lalala好

一個夏天走，一個長期後備，一個傷到殘
我係你就印懦夫好過

懦夫不了，寧願印Van Dirk

仲煩緊印邊個好

今年買咗件作客歐聯印咗taa

我錯了 應該印fsg

現年37歲的軒仔坦言恨拍拖，想搵位可以「陪到釘蓋（到死）嘅人」，至於理想對象條件，不但要持家有道，事業上更可扶助他，外表及財富也不重要，最緊要有「Feel」，可惜人選未出現。問他是否很享受被追，他強調並非講風涼話：「做呢行無論男女都會向你示愛，可能被人追慣，應該搵啲高難度，我去追人。」問到可會降低條件，他堅持寧缺勿濫：「唔通搵個篤眼篤鼻返屋企咩，隨緣，上帝自有安排。」

關智斌仲好Close
提到多年「密友」關係的Kenny，軒仔重複兩次指：「我哋仲係好Close。」並大讚Kenny是難得的知己：「喺香港我都有見面，阿Sa（蔡卓妍）生日大家都喺度，好難搵到個我講嘢，佢又聽得明嘅人。」問到可接受男性追求？他直言：「做藝術嘅人，對愛係無分性別。」

幼齒，不了

兩個叫阿軒既都係基

LALA仲有得入選

Joe Gomez, Jordan Henderson, Alex Oxlade-Chamberlain and Adam Lallana have all be called up to the senior England squad for friendlies against Italy and Holland. #LFC

仲有hart

Mawson 都入到，點解冇 cresswell

呢隊英撚

(welbeck) 好喜歡她

唔記得仲有個 ben mee 都係 taxxxxx 隊友

見到都唔開胃

軒又要做skipper

Joe Gomez 咁都有得入

前面放兩隻獌狗同丁力 夾到應該幾好J

次次世界盃都無咩支持邊隊

記得上次恥笑班英撚

寧願簡taa 起碼斬到波
兩隻都係交學費開

應該都唔會入到最後名單咖啦

痢就係用黎保送鏝去四強

係 walker穩屌右閘位 冇佳尼同佢爭

佢唔係打中堅咩

佢應該係講英超得 鏝城有把握贏 入4強

睇死英撚又用3 中堅啲閪陣

3中堅硬 出硬石頭

石頭都好，但英撚差強硬中堅，而家嗰啲都好柔

唔係西維爾就得啦 我唔想比人爆一日閘

獌隻宗師幾好，好有英倫風咁硬淨

王子仲有貨交

lallana傷咗照選

返黎教下Wilson

連lucas都入波

Alberto助攻

Lulu歐戰入波

我利賣親既都唔係垃圾

Lucas好型喔

無防中放走lulu真係好on9

就爆post
下個咩topic

講到明唔會好多波比佢踢都唔比人走咩
佢都30歲

d前利個個唔係入波就助攻 咩2c

拉素offer到利記offer唔到既正選位
仲要場場出咁濟 比我都走啦
再加上意甲無咁講求速度

利r霸料

Clyne幾時上得場，唔想右邊俾人爆

驚佢似傻西安歷基咁咋

似啦 係有態既話點會仲用緊兩件新仔
希望過幾場佢可以用表現大巴大巴車我塊面到

波仔打右閘

jm9

歐聯8強抽簽

屌你老母死曼狗